Anabolic Steroids系列第二部曲 - 用藥？你憑咩？

首先澄清我所講嘅野只係分享我個人嘅經驗，並唔係鼓吹或者鼓勵你去使用任何藥物。我提供嘅資訊只係作娛樂用途，點樣去使用我提供嘅資訊完全係你自己嘅決定。

今次係合成類固醇系列第二篇，如果冇睇過第一篇嘅朋友可以去睇下
第一篇講解嘅主要係構成一個好嘅cycle必須要有嘅步驟。

今個Post嘅主題係點先至有資格落嘢？嚟個問題相信好多人都有思考過，亦都有非常之多嘅答案。其中最多人認同嘅其中一個就係：去到natural極限。我個人對嚟個講法有保留，原因會遲少少解釋。

響思考應該幾時進入藥物嘅世界嘅之前，我認為一點非常重要，就係你首先需要確認自己在3大因素，1：訓練強度 ，2：飲食 ， 3：作息。三大方面都已經處理好嘅時侯你先至有資格去思考幾時用藥。如果連最基本肌肉增長3大基石你都未處理好，你連思考使用藥物嘅資格都冇。當你3方面有最少一樣未處理好，你再加入藥物，只會有一個後果：就係浪費金錢同時間。

重申一次：當你連訓練，飲食，作息都未處理好嘅時侯，你連思考幾時使用藥物嘅資格都冇。

當你響3大基石已經處理好，就可以思考用藥或者唔用藥。我個人唔係鼓吹使用藥物，不過我認為無論有冇用藥，都需要付出極大嘅努力同極多嘅時間。

講到最多人贊同嘅意見，就係去到natural極限。不過有一個好關鍵嘅問題：何謂極限。如果將極限定義為1，natural就係用盡任何方法無限趨近1，可能係0.9，可能係0.99，當你覺得自己已經到達極限，你再俾心機玩多年，多咗2磅純肌肉，相對嘅極限標準又再次提升。可能我講到一舊舊，不過想帶出嘅訊息就係你無可能知道你無可能到達你嘅極限，就算接近，都只會用一個極慢嘅增長去接近。 我並不是各位，我亦都唔能夠確切畫出一條線，去指明你過咗某個標準，你就可以落藥。落藥與natural，係自己嘅決定，無可否認藥物係可以為你帶嚟natural無可能體驗到嘅爆炸性增長。

當各位思考緊到底應該落咩藥嘅時侯，希望大家首先確定自己響3大基石分別係訓練，飲食同埋休息方面已經掌握。

有人可能會問：我已經操咗4年，可以落嗎？我唔同意使用訓練年數作為衡量指標，because you can train for four straight years and still look like shit. 落唔落藥，需要自己衡量清楚，先至作決定！

今日講住咁多先，如果對藥物有興趣嘅，真係需要考慮下。更加需要搵到可靠嘅藥物供應來源同埋擁有使用藥物經驗既人去教導使用！

最後講一句：用藥係自己決定，不過請各位用藥之前確保清楚自己擁有正確嘅知識同埋響正確嘅指導下使用！

可能遲幾日會講下常見嘅副作用同埋抗雌嘅重要性！ （今次認真）

#FasterBiggerStronger

support

推